Sentence:  Is the Pacific deeper than the Atlantic?
Category:  GEOGRAPHY 

Sentence:  Did Swank win the oscar in 2000?
Category:  MOVIE 

Sentence:  Is the Shining by Kubrik?
Category:  MOVIE 

Sentence:  Does the album Thriller include the track BeatIt?
Category:  MUSIC 

Sentence:  Who directed Hugo?
Category:  MOVIE 

Sentence:  Which is the scary movie by Kubrik with Nicholson?
Category:  MOVIE 

Sentence:  In which continent does Canada lie?
Category:  GEOGRAPHY 

Sentence:  With which countries does France have a border?
Category:  GEOGRAPHY 

Sentence:  Where was Gaga born?
Category:  MOVIE 

Sentence:  In which album does Aura appear?
Category:  MUSIC 

Sentence:  Which album by Swift was released in 2014?
Category:  MUSIC 

